LoveLive！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區（6）お誕生日おめでとう上原歩夢

歩夢ちゃんお誕生日おめでとう

王道系青梅竹馬角色 勁可愛溫柔體貼 代表色粉紅
女子力勁高 本體係頭上面粒波波
虹ヶ咲既Leader(笑) 有關虹ヶ咲既多數都係用歩夢做代表

未到正日用住上年先

今年送比佢既生日禮物

虹團聲優花名／特色

大西亜玖璃：あぐぽん、leader、大西阿古路／走音、喊、奸（我冇野補充了）、兼任Prima Porta 好撚廢 真係好撚廢
相良茉優：まゆち、麻油雞、茉優親／MC帝、生放送被hey0目標1號、兼任Prima Porta
前田佳織里：前田（まえだ！！！ )、かおりん／飲酒MK妹、好串、但又好識讚人（member一手料）、矮到仆街（146cm成個LL最矮）虹團男友、沒JOB接好得閑
久保田未夢：みゆたん、牙夢／兼任i☆Ris、前輩1號、成日扮大佬串鳩ｄ後輩、叫d fans扮狗、日日食肉食到好撚肥
村上奈津実：なっちゃん／唔記得自介完要擊掌、釣魚好撚勁、（呢度無乜人討論佢）
鬼頭明里：あかりん、牙鬼／畫畫屈機到仆街、屋企好撚窮、（好似有人派書）、前輩2號、大佬
楠木ともり：ともりる、牙楠、牙灯、灯露、我楠／真。leader、號稱live從來唔失手（member一手料）、唱功擔當、爆發力驚人、mc講多兩句就會長到仆街 但係又好撚感人、LL最後生聲優(1999-12-22) 呢條女沒朋友的
指出毬亜：ちゅんるん（近半年先有人用）、まりあ、豬撚、麻圓、まちゃん／mc比前田/田中skip、牙夢唔記得左佢叫咩名、twitter唔見人（1月18號之前）- 三樣加埋被稱為「空氣偶像」、屋企隻貓超級qq、163cm虹團最高但細路聲線、生放送被hey0目標2號（主要對象）唔記得自己唱既歌既歌詞

田中ちえ美：田中ァァァァァァァァ、ちえ美（無啦啦話自己叫田中係因為屋企人去左睇佢，覺得係屋企人面前比人叫自己個名好羞恥）、切咪／生放送氣氛之鬼、fans代表（完全比佢講中晒）、信左虹團本身唔會動畫化嘅人、1st live喊到痴左線、比牙楠讚佢用角色聲唱歌都超穩定

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 多謝合作

神曲Love u my friends

Member Twitter

上原歩夢 // 大西亜玖璃
Twitter:

中須かすみ // 相良茉優
Twitter:

桜坂しずく // 前田佳織里
Twitter:

朝香果林 // 久保田未夢
Twitter:
Blog:

宮下愛 // 村上奈津実
Twitter:

近江彼方 // 鬼頭明里
Twitter:
Staff Twitter:
Instagram:
Website:

優木せつ菜 // 楠木ともり
Twitter:
Youtube:

エマ・ヴェルデ Emma Verde // 指出毬亜
Twitter:

天王寺璃奈 // 田中ちえ美
Twitter:
Blog:

暫時schedule

Live：
冇呀 當住係先啦

垃圾game event：
都唔撚中架啦

碟：
2月12號出 3隻一齊買有個垃圾box送

6月17號出 唉好貴唔想買

生放送：
無圖呀
2020/03/18（日本時間）20：00～
【出演】
中須かすみ（相良茉優）
前田佳織里（桜坂しずく）
天王寺璃奈（田中ちえ美）

企劃：
請支持小妹吧

【投票期間】2020年１月30日（木）10時00分～2020年２月13日（木）23時59分まで
詳細はこちらから→
3月14本爛鳩野會有改名既決選投票情報

ラブライブ！虹ヶ咲学園～おはよう放送室～

AJ有重大發表(笑)

屌你牙蝻岩岩條TWEET一定偷住笑咁出

仍然堅信~~~~~~~
有愛必可贏~~~~~~~

仍能代你痛~~~~~~~
心底那情更重~~~~~~~~~~

まちゃん好き！！！！！！！！

「バナステ!! ～一日中、重大発表！？しちゃいますスペシャル！～」

重大發表就是沒有發表

村上奈津実：なっちゃん／唔記得自介完要擊掌、釣魚好撚勁、（呢度無乜人討論佢）
留名

可以遲多個月先公佈執柒

牙楠又叫人注意衛生 黃到金

有一天我跟兒子說：「你有看過聖誕老人嗎？爸爸見過。」

兒子說：「爸爸騙人，世界上根本沒有聖誕老人！」

我問兒子：「那你有看過恐龍嗎？我見過哦！」

「爸爸又騙人了，我不會再相信爸爸了。」兒子回答。

我再問兒子：「那你相信有天使嗎？」

兒子：「那你證明給我看啊！！！」

我：

？洗唔洗貼你啲肉酸嘢上黎 ？

某女團隊長hey0實錄

下?

吓

佢地睇過了 你兇唔到我

我未
快啦

又肉酸?

連大西都走去肉酸係咩事

個個都知你肉酸狗 慘

佢成日肉酸人地啲推 係咁架啦

無聲點睇

大西咁劣都肉酸
條友痴線

肉酸狗黎講 佢都算數一數二

我係狗但唔肉酸

肉酸蜜柑狗？

幫補LINK

ああああああああああああああああああああああああああああああ

回家++++++++++++++++++++++++

我想比牙蝻斬死牙

我可以代打

AWSL

你可以打死我?

CHING武士道人?

我係蝻木人

虹團(失業)

屌你老母我琴日先入金

想講牙蝻少歌隻碟我真係有買
幾好聽

有沒手足跟牙蝻一齊出返隻shure

2020仲shure

咁2020係應該用乜

好彩冇
你武士道狗

我又武士道狗?

為左張相買左

牙鬼講廣東話條片笑死

かおりん
ああああああああああああああああああ

水狗?

我反水

睇咗冇幾耐
有咩要注意

識邊個係真LEADER就夠

武士道狗

問我

係邊個

MAYU

...

答未

知呢度d人好嘔心就夠

朝香果林

驚自爆唔答

記住呢隊係野女
成日比營運洽

樓上班尖狗

喔...

講緊你

收聲啦班尖狗

我本post反班尖第一人

拉

班尖狗

係咪因爲一開始冇諗過搞得起

講到家下好似攪得起咁

發生左咩事 邊個咁大整蠱

想追只要有隨時執柒既心理準備就得

隊野本身個定位係時空接著劑
唔係LL3.0
所以無咩享受過LL個project最核心sunrise同爛鐵既資源
動畫化都係運營見「屌乜隊野有人睇架」先後加
簡cast個陣係同佢地9個講隊野唔會有動畫

學會然朝x果x咁唔認推？

LL3.0係...

!!!

LL3.0!!

學衫X

乜都未有無資料人都未揀齊就講定動畫化先

建議下個PO開始個POST可以CUT走左LoveLive！去
剩係叫虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區

想講lovelive!個幾隻字都係公佈左動畫化先加比班野女

呢個post頭唔記得加番個介紹呢班係野女

你加未

到家下隊野個名都仲係叫虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会
係咪諗住以後都長用了

會改名就同小妹個名一齊搞啦

唔好咩?

下次加
到時提我

提你
加未

下個post

好
夠晒反LL傳統 岩晒班野女用

真,咁有親切感,好過改D中二隊名

對比返黎講即係虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会個名既定位=sunshine

Leader(唔係企中間）

虹團個名大過LL title,型到

leader(唔係橙色, 唔夠元氣)

前田阿灯

原來村上先係真leader

賭5蚊個假leader又會出黎答嗲

無時限?

出黎答嗲（聽朝）

想問有冇水團交流區

有 呢到啲人兼職水狗

果d等人道毀滅既比我趕哂出去了

前田個額頭molamola

豬撚（諗左一日先識回）

擺到明其實唔想理佢

笑笑笑

1st live真係好神
幾時先等得黎6月

特別day1既開花宣言

咁有信心？

想聽開花宣言了

我唱吧 call我

唱未

名もない花でいい 美しくなくたって
鮮やかな色ではなくたって
道端に咲く 私を見つけた人が
少しだけ幸せになれるように
咲き誇れ

我都喊左了

d病毒咪開晒花

想轉wp有冇推介

拎去吧

曾經我對大西感到失望 懷疑 憤怒

田中唔要了

死哂了

轉黑白未

d1都神？

d1神撚到

你問會然朝香果林
佢伊波激推

d1最神係encore chase

笑左

d1大西既開花宣言真係無撚得輸

睇完出黎聽到d日本仔個個都笑佢唱唔到要學楊千樺咁扮喊

果d香港人扮

d毒撚係容易d比幾滴眼淚呃到

d毒撚係咁膚淺

厄我唔到

me2

你比人呃到唔見人

冇 佢唔厄我

牙夢同angry呢d咁做作既眼淚昆我唔到

真係冇

牙夢唔敢講
但leader真係廢

我平時唱K上唔到個音果時我都係比枝MIC人唱

之後轉番牙夢吧

米屈吧

武漢肺花

虹團預言家

大西

麻油雞遲早改名做麻油豬

豬撚(諗左成晚)
牙楠(迫後輩送野比佢扮fd)

麻油雞(食飽就訓)

牙鬼(終於放假)
前田(撚狗)

牙夢(好忙)

牙夢(增磅)

好撚gf feel

牙夢(見唔到我好寂寞)

對唔住

會然朝x果x(肉酸到成post靜晒)

又我?
我都出名正氣係人都知

見你咁撚肉酸 真係忍唔住入黎搭個嗲
係呀 話你呀 肉酸狗

咁Ching都成日忍唔住

【本港一名確診者愛犬 病毒測試呈弱陽性反應】

漁護署發言人今日（2月28日）表示，一隻居於武漢肺炎確診者家中的狗隻，對有關病毒測試呈弱陽性反應。

漁護署於2月26日接獲衞生署轉介，指一名確診者的狗隻需交予漁護署。漁護署人員同日傍晚到大坑一住所接走有關狗隻，隨即送往港珠澳大橋口岸動物居留所，並從其口腔，鼻腔及肛門抽取樣本進行新型冠狀病毒測試。其中口腔及鼻腔的樣本在測試中呈弱陽性反應，該狗隻並無任何相關病徵。

目前港珠澳大橋口岸動物居留所內只有以上狗隻接受檢疫，並沒有其他動物，署方人員會加強清潔消毒居留所內的設施。

再見了

SOR 其實佢係我中學師妹黎 佢暗戀左我十幾年

又踢爆？

聽講ching唔係讀男女校

係 你唔信google下

599C名單到見到呢個PO既人

虹ヶ咲根據番LL傳統應該都係女校黎

但可惜呢隊係野女
傳統關佢咩事

第一集就會見到班野女同男同學打招呼
咁隊野就會自然執柒

仲FF會睇到動畫?

點都好好睇睇出埋動畫先final live嘅

隊野本身就唔好睇
仲點好好睇睇

唔比？

光復到香港先定睇到火火第一集先

雖然套野都分分鐘搵緊中國代工廠整
真係有機會自然收皮

咁我簡光復先了

做國人擁抱大灣區睇中國製動畫了

胎死腹中

唔洗分分鐘
D野女一睇就知low cost
唔搵支那整搵邊到整

留名睇牙楠張火柴人預言成真了

東京ディズニーリゾートを運営するオリエンタルランドは28日、新型コロナウイルス感染症対策本部にて政府に要請された方針に従い、2月29日から3月15日まで東京ディズニーランドと東京ディズニーシー（千葉・浦安市）を臨時休園することを発表した。

牙豬那LAND都執了

牙楠又燈死一套

無朋友又無工開

牙灯88

聲優 (笑)

個兩日就講埋虹團執柒
牙楠(失業人氣聲優)

前田有幾鐘意件外套

有人幫佢賣廣告咪講
本身應該仲驚緊比人笑窮

聲優多數都窮喇
都係捱出嚟

都應該好多係職業女兒黎

武士道可唔可派埋口罩比虹團班野女

前田教你咩叫係人着衫，唔係衫着人

希哥阿伯圖

睇下個死肥毒。

今次真係死左了

武士道狗露底?

可唔可以咪攪

Prima Porta (執笠)

大西(又執)

同緊愛さん去動物園

牙楠(失業)
牙夢(失業)
大西(失業)
Mayu(失業)
田中(本身無工開)
前田(醉酒)
牙鬼(放假)
豬撚(撚貓)
村上(無人知)

我黎

虹團(解散)

虹ヶ咲学園都停課啦

私立黎啵

牙鬼無得去FD子去玩了

(唔係虹團FD子)

停貨個陣エマ會唔會比人趕番鄉下

瑞士山區肺都奶野

洗唔洗考DSE

大西(唔洗返工岩岩訓醒)

出演予定のあった台北でのイベント、AnimeJapan2020が延期、中止になりました。

leader (燈)

去台北分分鐘變one way trip

台北應該安全過東京

佢肺炎生上腦度傻左
唔好怪佢

收聲啦賤種泡狗

原來生上腦有瘋狗症病症...
手足RAP

我係韓國人呀屌

韓國人（肺炎）

1st live就係final live

我只示範一次

學園偶像（停課到畢業)

跟得貼到
肺炎了

走了

咁都曬到又飛

冇撚得飛了

飛行系CFU
MOLAMOLA
穿心腿

我不嬲都留港之鬼

死左咪鬼

又飛 今次又去肉酸邊個

leader(肺炎)

あなた(超級傳染者)

去見我女人

虹ヶ咲(邪教)

Leader (企邊）

三森鈴子？

武漢肺炎大戰伊波拉吧

又伊波

邊撚個伊波

兜野睇落幾正

有沒有火星人++

牙楠(有朋友)

@鬼...

牙楠：點解牙鬼淨係送衫比前田

戀愛小行星 舐啊舐啊

ああああああああああああああああああ

收皮啦又唔叫

佢地

派prima ponta碟未
用阿豬豬碟交換

係佢地話唔叫

唔啦 唔撚叫

Mk妹多朋友係真
又飲酒又識朋友

楠楠

無你contact點叫

唉 唔啦

佢無job接咪係咁

Leader成日都r水吹

又唔比人叫你 又次次都話唔叫
同angry扮leader差唔多肉酸

諗左成晚先埋到位r水吹

唔叫仲想發爛炸咁惡

聽日肺炎party++?

唔啦肺炎仔

驚出街又話人唔叫

又真係驚

大西人就係咁？

雖然好嘔心但認同了

出逢えた奇跡は 何より宝もの

肺炎放題不了吧

你班毒撚毒過肺炎啦

最毒婦人心

幾時先有得睇live

想tag牙楠同佢講木谷派假罩唔好拎

佢一早知

楠楠。。。

豬豬

鬼鬼

灯灯

夢夢...

西西

佳佳...？

大粒墨?

理想

優優

你優？

我茉優

衫田=井台 Fced

唔關我事

88 我地leader

召喚會然衫田出黎對質

leader聽日生日都沒人講?

8月8重有大半年wor 聽日咩

BLOCK得啦

上個post 大西絲打嘅ac

無人講=無人理

麻油雞撚雀

好肥

你上鏡？

你係狗

mola mola d歌唔見晒

leader(笑)

生日都沒人講?

又唔係leader生日

Leader 生日快樂！

LEADER (冇人理)

大佬...

(發夢)

leader(無朋友)

見到果林出住冷汗咁比
想知鏡頭外發生咩事

虹ヶ咲前leader 生日快樂🎂

茉優 （水狗）

記得牙菜個蛋糕可以殺人

牙彼都交埋個枕頭出黎

想講又恰鳩EMA...
我望到麪包先搵到EMA

虹團leader (廢)

你人生都幾撚慘 花咁多時間去不停攻擊一個無辜既女仔
其實你係咪細細個受左Ｄ咩嚴重創傷
不如講出黎比大家笑下

利申我細個係河邊玩趺左落河差D浸死
好彩大西咁岩路過救起左我
自果日起我就做左佢既FANS

大西咁奸都無辜？

佢唔係你諗咁的
你一定有D咩誤會

我推你落去

今晚飲+

屌你老母原來你做
我仲以為係大西推完我之後扮野救我

98啦
雞尾酒?

肺炎酒

影衰晒

林林...

ママ

呢句真

想講我本身係想講久保田果個夢夢

mayu (係avex r job)

優優...

收到風LEADER平時臭串先冇人介紹佢去AVEX開工

ching又去肉酸大口....

乜撚野事...
我MIKU

邊個係大佬呀

自己知啦仲問

ching 咁DD對得住大西?

我都D?

佢咁奸對唔對得住我就真

又r團又大西
仲要肉酸牙楠牙夢miku

屈還屈
咪屈R團
真係嬲

棄了?

唔好講棄棄聲咁難聽

轉睇班尖新團？

就生完日了

唔啦

發覺其他member都冇人理步夢

又想暗示D乜
BLOCK得啦

牙鬼(畫畫)
Mayu(水狗)
牙楠(溝武士道親生女)
前田（醉左)

牙鬼畫咁多都唔畫步夢,知咩事啦

畫完條女會黎搭嗲 不了

步夢 （曾經有人理）

成班仆街

前田會沖涼個瘋狂飲酒 痴撚線

又恰鳩leader

躝啦

啊啊

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

唔好ham啦
有我係到

有你係到唔怪得會喊啦

D fans唔爭氣

廢到喊

心諗咁撚難聽都可以扮大佬

牙灯

leader個番組要請水狗

Leader(請唔到隊友上節目)

麻油都讚水狗live喇
Leader請水狗好基本

CHING真係水狗

咪亂屈
我正氣老團推 加都加火

突然諗起angry個新節目
第一集就係兩團各自唱歌最難聽個個

比理據？

牙西好撚好聽已經係理據

自己踩自己?

変わらない(走音)

好好聽快d聽

未出bd
d大陸仔又錄唔到
點聽

聽cd
聽舊果d

聽P唔識點串

派未

唔啦
你咁狗

女朋友話今晚又煮飯我食

林林

我又狗？

P唔識點串黎講朝焼けアプローチ幾好聽

都係mayu carry

最慘佢唱得難聽

BLOCK哂了

講下無人講嘅大口妹先

痴線竟然有人講

痴線連續2個人講
好多人講

@部長

人氣聲傻

首野幾岩佢唱

大口妹

前田bb

有冇手足整番個rinachan board 6800

懷疑要飲得勁過佢先可以做佢老公

又做咩

學識左點跳了

好痴線

支酒17度
前田個款當支野係jolly sandy

懷疑前田除左上生放之外都係醉緊

織織..

懷疑佢果時係以為自己去沖涼

Mk妹係鐘意飲酒

搞到阿灯變到而家咁

1隻都無買點派
我YOUTUBE聽完當支持左

最多下次用隻shall we carnival 交換

牙楠同我一樣唔飲酒的

我夠有啦
你拎shall we talk換就有得傾

我同牙蝻成日拍住上落六本木

又唔叫leader?

你點解有的

我出去偷食叫埋佢?

著牙楠T肉酸牙夢?

唔係你諗咁的
中間一定有d乜誤會

唔好理隻肉酸狗

好

上原歩夢我老婆

有你老婆性感相++

些牙未

女朋友今日好靚

屌你老母狗都唔食

屌你老母岩岩嘔出來?

雖然好似屎但盡左力了
很美味唷^^

食屎狗

佢係食開屎

leader 係幾正

成隊最好睇=愛

張ｎｅｔｓｉｇｎ又幾好笑容

張net sign 牙夢好Q

邊張唔q?

咁又冇

肉酸狗

大西好撚變態

真係想借d意撩牙鬼 肉酸到

leader晚晚扮訓覺r水吹悶唔悶 黎黎去去得一招

但有班傻仔中招

杉田 朝香果林

冇follow

屌你老母

有虹團睇未

無呀 躝啦

夢夢豬..

上原?

嘔左

睇緊前田暢飲 你問我答

想她了

同緊前田暢飲 你問我答

飲緊jolly sandy

月巴idol

前田(夾死)

璃璃

/t

應leader d廢post都唔理步夢

牙織同牙鬼係正leader post下面打情罵俏
但leader又唔知點應

Leader帶頭玩踢爆，搞到而家前田有新衫都會諗係咪又係阿鬼送

世界で一番！ワンダーランド！

本身leader諗住post彼方r水吹
點知比前田同牙鬼撚到搭唔到嗲

話左LEADER 真係蠢
比人撚到一棟到無
佢地就以為我反
而家好啦，事實係點大家都見到曬

angry諗到點覆未

璃璃...

Line到屌緊兩個就咩騎劫佢post,好似係

牙楠：係twitter 9up都唔叫....

佢同前田d節目互請未

牙楠上前田暢飲會唔會三分鐘就暈低

你問我答

失業大軍

火火
2017~2020
完

希望遲d班姊妹無飯開個陣
前田會請佢地上節目呃飯食

好彩唔係1月果個

可能係火火唯一一次有機會企上ssa唱solo

大西(扮忙唔覆)

咁多年黎最似大佬嘅一日

leader(leader)

屌你老母剩係唔比心心大西係咩事

Hide Blocked User - 朝香果林

收到風唔回就踢了

邊個唔應就係鬼@楠木

仲有前田村上同mayu

兩條垃圾tweet就試到人，高計到

咪都係揚今集神推橋

其實都冇工開，奸咩爸爹

數到都係前田牙楠牙鬼同村上應該有工開
其他都係失業大軍

麻油，田中呢兩個

麻油雞: 訓左無睇 想知夠鐘食飯未

牙楠：對唔住大佬

牙楠:比次機會

茉優搵牙秀代寫扮識英文

前田係鬼！！

mayu(識英文)

估撚到你

前leader好惡

Mayu (唔回）

搵阿秀幫手者

麻油（識英文）

唔好反

代筆請槍咋

村上(沒人理): 自C玩APEX算了

LEADER吹雞邊個唔覆邊個係鬼
歸邊了

我覆左了

LIKE左
洗唔洗RT

廢事佢睇到嬲了
冇朋友發惡

前田係鬼

代筆

淆?

前田潛左成日去學英文?

前田(英文人)

呀秀嘅英文係現場見識過

(攬唔到)

好勁

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

收島風你同牙秀親口講過英文

i love you?

sorry 面盲發作認錯人

水狗發現案

block得

又捉一隻

對ママ好失望

細佬追虹團only
μ's同水我識少少㗎炸

エママ.....

又水狗

屌撚死你班水狗

屌 我真心唔知㗎

呢到得會然朝X果林係水狗

我出名水團狙擊手

係 我親證你日日狙擊杏樹

ching...

花守ゆみり
朝香果林
エマ・ヴェルデ

唉 是但你啦

仲有會然久保田未夢都係水狗

花守ゆみり
朝香果林
エマ・ヴェルデ
杉田
久保田未夢
相良茉優

相良茉優(聲優)

我都水狗？

下個po可以加埋頂置block list

block晒呢啲嘅話 個po就冇人嫁喇喎

有我同步夢ching
不怕

發覺前田應該係虹團交際之鬼
成隊人入面溝通能力最好個個都係佢或者mayu
其他個d
牙楠(無朋友)
豬撚(lag機)
牙夢(扮大佬)
angry(企埋一二面)

blcok埋隻班尖

朝香果林(武士道賤畜)

你咪都係睇roselia同中島由貴.....

回下帶先

大西亜玖璃(入院)

應該虹團更衣室左

屈還屈
咪屈roselia
同埋更加咪屈睇男人

屈睇Roselia都算
屈睇中島由貴真係嬲

入院都係得內田秀理佢

我不認識叫伊波杏樹的人

其實個陣有冇話咩病入廠

武漢肺炎

你twitter自己like中島由貴又屈？

比人爆twitter呀弱智

邊個咁得閒爆你

乜d支那狗叫蝻蝻做灯露

好彩冇我份

講真我睇伊波都唔代表睇水團
雖則我就冇

花守ゆみり
朝香果林
エマ・ヴェルデ
杉田
久保田未夢
校服控(賤種)
相良茉優(聲優)

大西亜玖璃

真火火人

請水狗做嘉賓又唔計?

水狗名單

我相信豬撚係無辜

蜜柑狗

大西亜玖璃 (水狗)

朝香果林酸撚到

你都係差唔多

起碼佢唔會唔認D舊推

D水水cast都要尊重下牙夢
但當leader狗咁撚

?

但你會唔認

冇推過點認

沙織個大西同牙祈？

我仲係大西推
同埋冇話過冇推過牙祈

咩係舊推
重推緊

牙織成日包尾

點搞

mk妹真係認真撚黎

得個LEADER唔似樣

已經喊埋七情上面仲想點呀

d1個陣淨係識開心埋心提住自己過去點點點

開花宣言

有冇LIN想睇下
mk妹

上大陸B站search佢個中文譯名就有了

無link點睇

聽到差d想問牙菜借火

睇住mk妹(怕醜) cap圖先

Leader走音又冇lin
新加推點討論落去

牙織個mk妹外表真係出賣哂佢

因為未出bd

走り出した！おもいは強くするよ！

前田(認真)同前田(醉酒)係兩個人黎

沒LINK?

(不要再唱開花宣言)

(走音)?

佢哋係咁
蝦我地D在港勢

好想同你地一齊討論

開花宣言(冷場)

我都冇去
討論唔到

我地都想快d出bd回味下

okok

我在港lv勢

一撳入去條lin 就見到牙織比人笑細細粒

唔貼?

我Lv 都冇去

d人唔識 真係好難睇落去

仲唔捉到你支那狗貼支那link

我識但too long唔想睇了

怕乜大家都係中國人

韓國人死咗喇

愛乜小天便

多謝支持
多謝 多謝🙏🏻

冇活動仲叫人點追落去

直接拉到煮完野食開始睇啦

活動(cancel)

本身呢個月就係睇佢地出完國之後互爆大家d柒野
之後睇牙楠屌鬼點解唔叫

楠楠唔好傷心 有我陪你

水狗先會係到貼水水d野

由我黎

情已逝

朝香果林
我屌你老母

牙楠：明明是我先來的....

她是我的唯一，但我不是她的唯一

其實公佈左今個月生放邊個做未？定本身預aj果個就係，但都收左皮

冇生放

2020/03/18（日本時間）20：00～
【出演】
中須かすみ（相良茉優）
前田佳織里（桜坂しずく）
天王寺璃奈（田中ちえ美）

杏樹bb💕💕💕

水狗死未 DLLM

收皮喇水狗

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 多謝合作

負皮左

牙楠(第5個月無份生送)

小妹都幾正

都是LL不用分那麼細吧

我係佢粒墨

你咁柒咪能影衰吧

做得最多果三個阿灯真係被排了，唔計special好耐冇做

ประกาศเลื่อน อีเวนต์ที่ระลึก “Love Live! School Idol Festival All Stars” เวอร์ชันโกลบอล

เนื่องจากสถานการณ์การแพร่ระบาดของเชื้อไวรัสโคโรนาในขณะนี้ เพื่อความปลอดภัยของนักพากย์และผู้เข้าร่วมงานทุกท่าน
ทางผู้จัดงาน อีเวนต์ที่ระลึก “Love Live! School Idol Festival All Stars” ได้มีข้อสรุปให้มีการเลื่อนงานออกไปอย่างไม่มีกำหนด

การจัดอีเวนต์หลังจากนี้ เมื่อมีความคืบหน้าจะประกาศให้ทราบทางหน้าเพจ animate Bangkok

สุดท้ายนี้ ต้องขออภัยลูกค้าทุกท่านที่รอคอยอีเวนต์ครั้งนี้มา ณ ที่นี้ด้วยค่ะ

漏奶咩撚關係我批要批你個波

ママ...

エママ......

佢同牙鬼咁撚忙

阿灯轉去8beat做未
反正呢邊放nopay 無工開

講起8beat就想同大家推介下2_wEi d歌幾好聽
btw, 牙楠係8beat隊野黎緊都應該好多旅遊節目拍
即係佢又無份上生放了

2_wEi 睇到我fing 曬頭
係幾jeng

躝未

借D意講自己現地
仆街死啦泡菜肺炎仔

躝左返香港
以後咪再屈我泡狗

泡菜肺炎狗

Leader 又借D2逼害D唔係撐佢既人
惡過共產黨

多謝支持 多謝 多謝🙏🏻

有冇人覺得步夢平時扮晒清純
但套衫就露晒事業線好鬼

關唔關你事
著咩衫都要比你班油頭粉面既毒撚dis？

唔比人講？

就係有你地班乜都多多要求批評既毒撚

小妹係佢青梅竹馬都唔比講？

大西亞果種會謀殺親夫的奸
同鄭子誠一模一樣

邊個係佢親夫

前排睇左依個四格就覺

躝啦屌

不嬲都唔係好人
扮弱智釣FANS

攻擊夠?

係咪細個有乜童年陰影呀
講出來分享?

下個post貼堂了

下個1001就交給我吧

到時update埋虹團點解係野女個part

都係唔了 咁麻煩

@朝香果林
叫你解釋點解係野女

個leader太廢搞到比人流放

BLOCK得

隻狗劏得
食狗肉咯

小妹生命受威脅

Leader 奸仔

Perfect Dream Project(笑)

It’s still a dream

係
DAY DREAM

尖欄尖哇嚕多

踢爆會然大西亞玖璃係咁係twitter like武士道d女

屈到無野好屈
屈埋呢D?

我誠實可靠證人

大西絲打呢d八婆真係養唔熟
好做唔做做武士道走狗

屈還屈唔好咁過份
真係嬲

同木谷告狀未

你爸爸?

屌你老母avex

我豬豬

你上次買左幾多隻

一時屈我班尖狗 一時又屈我睇武士道

班尖狗同睇武士道唔係同一樣黎？

女人先做雞 你呀媽係女人=?
d毒撚既logic就係咁 所以小妹先咁討厭毒撚

對你好失望!!!!

小妹係APEX人

見你咁慘，信你啦
下個po搵人加置頂🙏
大西亜玖璃絲打唔睇班尖，唔迷武士道

又想點。。

愛乃小天使唔係泡菜畜生

我同村上一齊拍住上APEX了

かすみん我老母

我有理由相信麻油雞上豬撚屋企就係呢幾日既事
個個都覆leader佢地就唔覆
應該夾埋傾大茶飯

唔關事
leader幾時都冇朋友

牙楠：又唔叫......

牙楠：我都唔記得步夢生日

好女仔！！！

優優..

楠楠.....佳佳......

豬豬...

美美...

收嗲啦死基佬

聽日將會公佈最新水狗名單

花守XXX

諗起熊貓都算
諗起個男人唔係gaylo係咩

MIRAI! NEGAI! ZIYU! ZIZAI!

♡ 楠楠 ♡

好鐘意依對CP,次次劇情見到就好期待有咩火花

幾鐘意雫個種好似認真答緊但其實hea緊kasumin既feel
果然係各member一致大讚既前田完美演出

有需要既手足自己加字了

我諗起個肥仔個張
我又諗起你老婆喇

喂
收皮啦我屌你老母

有かすかす既地方 就有高質野！

想問公左未

真大佬

13:00公佈

1. 花守ゆみり

瑞士村姑

最快有兩張UR個個先係真leader了

火火更衣室收埋球棒既原來係前田

虹團影后

あなたの理想のヒロイン(有球棒)

台場球棒殺人狂

想同佢瘋狂打棒球

黑道偶像緊係有棍

棒球棍

想同前田互歐
佢歐我一棍 我歐佢一棍
睇下邊個最快頂唔住訓低

係 扑完我用神聖術醫返我

咩棍

好肥牙

死肥婆

tour搞唔成會增幾多榜

用左書遮左下面，俾下面，下下咁直接

飯都無得食仲有得肥咁癲?

得エママ係新移民
想借d意搞事？

變大橋咁嘅樣

厂人イ呆日日

又唔叫

阿鬼又引戰

@蝻木

唔怪得牙蝻話凍...
個個都圍爐得佢無

心都涼

😂😂睇到噴飯 牙豬那LAND

邊個時區既13:00想問

美國

牙楠：屌你老母幾時先叫

懷疑火火LINE谷得8個人

7個吧 阿夢無join

Leader同line today傾計

牙夢點會唔JOIN
一接到JOB就SD去火火GP之後扮錯GP

我都同卡米狗傾計

牙楠： 永遠唱k都唔叫

肺炎period
全員（失業）

估唔到呢個組合去唱K

如果你話大西同牙蝻 2條友去唱K就話估唔到姐

立flag

佢2個去唱K既我表演...

表演咩可能有一日阿豬那3人即興去呢...

Btw小弟以前係追開三角團(TrySail)，最近先追虹學。多多指教🙏🏻

推桃機？

Durarara 好睇

我もも

係呀 Mocho

一開始睇覺得普通，睇晒成輯真係幾正

Ching 又啱？

😂😂好呀

應該問呢兩條友點樣就到時間一齊
牙鬼同前田都話錄完radio唔叫

表演咩 講定先

我唔係個個都岩的

佢都係迷桃

咁有邊個唔啱？

好多

你問你自己啦 259

虹團你鍾意邊個

傻推咁惡？

虹團我仲未決定到單推邊個

箱推咪得

簡單D講就係DD

應該都係佢就鬼頭時間想佢哋多啲人一齊
同埋想知佢哋唱咩歌

呢個Po除左我之外有單推？

如果要揀嘅話應該楠木同鬼頭，但如果去到現場嘅話應該對住個個都會尖叫

呢到興箱推

你講完自己有咩笑

你又優咩優

乜

相良茉優...

唉1st live BD出未,等唔切

你睇得仲多過我好多

佢單推日本妹

ok

的確係 不過d聲優應該想有人單推自己（久保田好似SIF感謝祭講過類似嘅嘢

係咪想爆哂你個底出黎？

串我香港勢睇YouTube睇得多？

遂個solo唱,任叫

快

大西,灯推在此

係咪真㗎

我忍痛踢爆會員愛乃小天使睇1st live果時個個都豬叫
連leader都叫埋

しずく、彼方、エマ solo果陣要叫得特別大聲

呢個Po除左我之外無人可信

我都係香港勢 eventernote 入完當去咗

喂
屈還屈
唔好屈我叫leader 咁過份
再講真係絕交

想同阿灯鬥大聲AAAAAAAAAAA

喂
屌你老母
消費完唔認？

邊夠佢玩,我認輸

收錄BD嗰陣應該會俾人禁聲

我連用都無用
唔識日文

好人好姐邊個會對住leader 豬叫
屈呢個仲過份過屈毛
真心嬲

開花宣言La得勁大聲

大家都係俾下面leader 先叫吧

撇除推嘅要素我最想聽現場ワンダーランド，應該好high

咪聽佢講啦
佢la到口水鼻水眼水都出曬嚟
隔離個個係點佢點會知

真係？真係好想快啲睇BD

依首打頭陣應該好正

笑咗 個原圖係邊度

睇下有冇人信

呢張咪原圖

真係會超興奮

唔exactly一樣,睇住先

Leader果兩日感動世人wo

我知佢畫畫唔叻 估唔到寫字都

唔見你比下面格黎個leader？

Thx!!!

我有吧
會叫下さきさま的

1st個陣angry走音走到大家呆晒
之後kasumin出黎救場神到

單推冇人叫我？

你講完自己有冇笑

單推杏樹定牙優？

忍痛踢爆埋會然朝香果林1st live果時著紅色衫

我D1咪著單推
有證人

個日單推?

Kasumin救埸有啲想睇，睇返之前嘅生放送通常都係tomori幫佢哋兜

佢日日唔同推

舞台效果黎
你估真係走音咩
大西話哂都撈得話短唔短話長唔長 之前都叫撈過下idol
你覺得佢真係會廢撚到係咁走音?
你比人呃左啦傻仔!!!
佢狠角色來的

都叫單推啦

変わ↑らない

可能器材故障

唔扮下走音又點搵到位扮喊

搵人準備定開下個PO更新下吧
衫田叫加埋解釋點解呢隊野叫野女

咁牙夢聲優idol都成日走聲啦

佢都狠角色

唔走音既都係傻屌

開花宣言神曲

次次angry柒都係mayu幫佢兜

小廢係做leader既定律

佢都唔止小廢

可能見佢太陰公
佢地自己仲有個團麻可能感情好啲（亂up）

另外個團咪又係虹團二隊

係咩冇點留意到

Leader太勁其他人就冇得發揮

笑到停唔到

另外個團廢的
煙幕來 扮哂野其實剩係想痴埋秀到當佢人肉google translate

牙秀係第10個member 吧

竟然 上次佢個團有生放送睇左一陣就無睇，唔知邊個係秀...一陣查吓先

驚再咁講落去之後冇人認真討論

大西無時無刻都想隊冧麻油雞

離開左陣返黎就見到個個係度笑leader

呢個po有人認真討論?

重大發表又比人cancel左
國又出唔到
Live同cd都無聲無氣
想認真討論d乜

搵人開下個po!!!!

個動畫都唔知幾時出

下 未取消咩
支那又開唔到工 邊搵到人畫